澳門人可以來港悼念六四

快點成團！三人成行，三人價錢！

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣